想問下呢舊係咩果實黎

唔小心比隻狗執左黎食
想知係咩果實黎，有冇毒

巴打你大鑊喇

在野黨有關注

你隻狗將來會係海賊王